{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054859",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "BHC치킨 고흥과역점"
    },
    "text": "BHC高興果駅店は高城食堂の裏大通りに位置しております。 様々なメニューを提供しており、価格は以下の通りです。 魔法クルは21,000ウォン、魔法クルコンボ、ウイング、スティックは22,000ウォンです。 ダブルポップ骨なしヤンニョムは23,000ウォン、ダブルポップ骨なしフライドは22,000ウォンです。 スイートキングポークリブとレッドキングポークリブはそれぞれ28,000ウォンです。 プリンクルは18,000ウォン、プリンクルHOTは19,000ウォンです。 マッチョキングは18,000ウォン、ゴールドキングは17,000ウォン、レッドキングは19,000ウォン、チポン当たりフライドは20,000ウォンです。 ハバネロポテキングフライドは20,000ウォン、ポテキングフライドは19,000ウォンです。 カレークイーンは18,000ウォン、フライドは17,000ウォン、HOTフライドは18,000ウォン、ヤンニョムチキンは18,000ウォンです。 サククルは16,000ウォン、コンボは20,000ウォン、ウイングスターは20,000ウォン、オスティックは20,000ウォンです。 コチュジャン直火焼きは14,000ウォン、甘いサクチーズボールは5,000ウォン、プリンチーズボールは6,000ウォンで利用できます。 あんこツイストとクリームチーズツイストは5,000ウォンと5,500ウォンです。 チキンスナックは10,000ウォン、ウェッジポテトは5,500ウォン、ブンモジャロゼトッポッキは5,500ウォン、プリンメンボシャは6,000ウォン、プリンホットドッグは5,500ウォン、プリンポテトは4,500ウォンです。 ケイジャンフライは3500ウォン、プリンチーズスティックは4500ウォン、プリンソトックは3500ウォン、赤いソトックは3000ウォンです。 プリンコールポップは3500ウォン、コールポップチキンは3000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "BHC高興果駅店はどこにありますか？",
            "answer": "BHC高興果駅店は高城食堂の裏大通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "BHC高興果駅店のメニューには魔法クル、魔法クルコンボ、ウイング、スティック、ダブルポップ骨なしヤンニョム、ダブルポップ骨なしフライド、スイートキングポークリブ、レッドキングポークリブなどがあります。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "BHC高興果駅店の価格は魔法クルが21,000ウォン、魔法クルコンボとウイングが22,000ウォンです。ダブルポップ骨なしヤンニョムが23,000ウォン、ダブルポップ骨なしフライドが22,000ウォンです。スイートキングポークリブとレッドキングポークリブはそれぞれ28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店のプリンクルの価格はいくらですか？",
            "answer": "BHC高興果駅店のプリンクルは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店のゴールドキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "BHC高興果駅店のゴールドキングは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店のプリンポテトの価格はいくらですか？",
            "answer": "BHC高興果駅店のプリンポテトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店のメニューの中でおすすめはありますか？",
            "answer": "BHC高興果駅店のメニューの中でおすすめはスイートキングポークリブとレッドキングポークリブです。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "BHC高興果駅店の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店の連絡先は何番ですか？",
            "answer": "BHC高興果駅店の連絡先は010-1234-5678です。"
        },
        {
            "question": "BHC高興果駅店は日本語で対応していますか？",
            "answer": "BHC高興果駅店は日本語で対応しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 522
    }
}